入嚟分享下你隻狗狗

我先

未上載到，等等

望咩啊

跑步高手？

yes

男定女？

女

隻眼好靚

哈士奇

moon moon

我的寶貝仔- 旺財

佢地個笑容好治癒

Pushhh 好可愛

我家傻狗

兩個月銀狐B.B.

達叔